角角角角角角

畫咗個編號佢有咩用

半注水手盤 最多輸一粒

半8全8

同路 角細

樓豬 追大啦

FC悉尼 (主)1 : 1中岸水手 (客)現時角球總數 16

19.5細追返平條數
唔玩澳假了